幾耐冇洗車？

我自己一個月多啲

對上一次4月25

點解咁耐
呢幾日落雨先唔洗

而家成日落雨都唔知洗唔洗好

係咁兒噴個泡沖下水都會既
廢事d積留咁耐

唔得閒，平日收工攰到仆街
放假都有嘢做又係攰到仆街
冇精力洗

我已經有

大洗就一個月左右一次，清水抹車身就日日

半年都唔洗一次

每個月

車洗乜洗

聽日洗

4個月
已經唔想洗 反正洗完隔一陣又會污糟

應該成四個月無洗過車

落雨咪當洗左

初時每星期
依家每個月

雨季洗乜車
洗完過兩日又落雨
搵塊毛抹下啲雨水就得

尋日先經過大水氹
諗住當洗車
乾左發現勁多污垢

黑雨果日泊街當洗左
返到公司抹乾個車身就算

踩完屎水當沖咗涼

過年前洗過一次

2個月日日落雨

原來已經成個月無洗
不過泊係村洗唔夠幾日又雀屎又污糟
隔離架車蜘蛛網都生埋

我都係泊村
每次好辛苦咁洗完
但過2日又打回原形

主要係無水喉......

洗一次要係屋企最少來回一次攞水
好攰